[多圖] 終極港女處決米線店與其食客

都係想收工食碗米線啫
咁都要比人話「wudud」

And撚夠未

仲難撚過公開試啲文言文

呢D係食客最細微既心理，你識條春

一句=一段

and i am too dirty for her and the maiseen ho dirty too and i am so sad

皺著眉頭用咗五分鐘先睇得明

所以話喺香港創業難過登天

Diu no chinese

no chinese ho charm gaa >.<

我竟然一眼就睇得明

up what ar

wt 7 she say?

chinglish ho larn understand ah

updup

up dup

Cantonlish

屌 我終於明I am very chaam點解

DIU HO LUN GOU

meh is gou? ngo ng understand

屌 點解會睇得明

Ard 點解？ 差呢個唔明

不如打返中文啦

係咪好撚糕 好撚尻？

我以睇得明為恥

around

呢個有時返工都會用

新語言。 勁。

One sec wna puke 呢

wanna

見到 “eat din” 已經唔洗再睇落去

And I m G

屌

唔算難明

Around

有無人有鬼佬同事/同學
比佢睇睇下佢會有咩反應

我一眼睇左and

其實係一段rap黎

講咁耐仲未有條女張相
點繼續討論呀？

你間鋪好updup

我睇咗好耐究竟Wuddud係咪核突？
係佢自創㗎？
好心一係用英文disgusting 一係拼翻粵拼wat dat啦

等睇老闆version

英文
英文縮寫
港式英文
港式英文縮寫
港式中文拼音

屌你老母，乜撚嘢英文嚟架冚家剷
啲助語詞 ar ge都尚且接受到，成句撈埋黎用真係好撚難睇

格硬塞個reckon想點 又唔係識用
英文咁叻就唔好打chinglish啦

vanessa?

I am very thanks them

啱

我識佢
花名係咪叫肉面飛龍？

ppl係咩

multilingual queen

想知邊間maiseen place咁wudud同updup

發夢嗰陣記得個名係咁

people

條女好似讀中學名校
之前個ex都好似係名校高佬嚟

咁你都知?

Qc?

睇下人地咩料 食開咩
再照下鏡就知點解佢會話核突

想問邊度可以識呢啲女
啲英文

ok喎
感覺似竹昇妹英文講嘢夾啲中文字 唔似港女
雖然and多咗啲 但整體冇港式grammar錯誤

有冇圖 ？

This gi shi very chill law

我wudud updup我衰囉

i reckon kui ng hai zhuk shing mui

Richard Eng

屌頭先我食米線見到佢

咁都okay?

下

侮辱緊人喎，咁都ok？

you really ho wudud and dirty
fuck off

聽日即刻飛返香港報

辛苦晒大家
btw唔識道具英文係props?

chaam點解

Hai Wuddud Ar , And Respect Ok？

點解食完飯 一定要屙屎 屙完屎 都仲係要抆 _ !

屌 好柒喎呢個 擺撚明唔識道具嘅英文

慘

Del哂post啦
之前中學個陣佢地成日po ig
好似復合過

wuddud係乜?

核凸?

Ho Lun Wuddud Lo

hai worrr, sumimasen

應該係除非唔係

條仔正？

Fan Q U

hai ar

想屌

條囡都好ＷＵＤＵＤ

唔是

What the actual Fuck ?

係wuddud not wudud

IS

konglish dou ng un no do hong kong ppl la childen jai

yes wudud
but give you diu you no diu?

原來連登仔咁熱愛支那米線

arm ah, ppl yiu be more culturally diversified lor

Silly cow and fucktard. If broke, U can turn tricks.

So dirty

no ball no diu la ching

好好睇
睇到UPDUP個到笑到痴線

private左，真快手

英文學啲唔學啲
咁唔認真點氹到洋腸嚟屌？

笑撚咗

i diu wo master judge

睇佢打幾隻字都好似玩緊解迷咁

dirty is ho diu
tender chicken

好撚難明...
嚇到以為我自己英文差

ok la, nei use dom la, otherwise Kong girl say you wuddud dir9ty ar

Don’t play la Ching

“Tender chicken”

廠長篇潮文嚟嘅

屌，點解你地咁撚勁，我依家再去睇都仲係好多睇唔明，求翻譯😂

“fucking Chinese are so dumb”

Diu lee lo mo i see lun jor d mud ?

文學鬼才

佢打錯，係Adr 夜期

ngo fat gok zi gei dou hai sei konglui

diu no chinese

have eat no eat, very sinful

poorly endowed , flat-chested , as a pancake.

睇唔撚明

我冇錢啦所以我求其去咗間噏耷嘅米線鋪一個人食晚餐
但係我意識到個地方太污糟同咪噏耷
同咪周圍嘅人都好污糟同核突
所以我認為我嘅食物都好核突
同咪有一秒我想嘔
同咪我放棄進食
同咪我喊咗
因為我好慘😭

你當呢到ig呀

gum nei ng ho sik maiseen la

hi wuddud lui
you dirty

what a spectacular statement

而家先提供翻譯

翻譯

樓豬幫你分埋段仲想點

sor lor 點知你地咁耐都睇唔明wor

Actually maiseen ho ho eat.

i like maiseen
slurp slurp slurp

求譯埋ig個段 好難

我仲以為so broke係指心碎

maiseen place upupdupdup ho dirty

好佩服港女妹妹仔自創英文
我完全唔明點解港女咁鍾意打英文
普遍都係廢，唔識生活英語
唔知扮乜

wfc 乜7都post上黎

why u gum care?
u dirty chicken friend?

then why did u comment
Go ahead and leave the thread lor

the only takeaway is you guys
開完party啲仔當外賣

she crazy dirty chicken
always look for argue

tool都唔識要打中文

Dun't say ppl and place updup. No eat then go eat shit la.

又一條港女成功上位

Pathetic

一定唔係名校
基本英文svo都唔識

mai hai lor, ppl need to be grateful when it comes to food lor

係窮呀！

Goodest English

呢間係咩 有冇人知

Ching ho ball

唔明dou

st paul?

st paul convent

too much paint, pizza face. Midget !

好似睇緊越南文咁

midget ho diu
hug diu against wall

我以為最尾無啦啦話自己好撚ＣＨＡＲＭ

佢以前讀書好叻好勤力又瘦又靚
上到中大之後開始又hea又頹成日走堂去旅行拍拖
仲發埋福
當年佢個皇仁ex喺段christmas ball片喺名校圈紅咗之後帶挈埋佢出名
嗰陣仲有人聲討條仔點解唔搵佢做ball片女主角

乜撚嘢叫同咪？鄉音定懶音？

邊年嘅先？係咪真係咁正呀 有冇圖呀

又想當年

Ho lun ho Siu

van tusi 好耐冇聽過呢個名 自己仲係中學雞個陣佢已經幾出名

*tsui

Reckon佢係咪想講recognize

笑死

Reckon就係解覺得、估

叫親vanessa dou ma ma dei

佢好似係cu gbus Grad 依家係ibank做緊
英文一定好好 但唔知點解佢咁鐘意打chinglish

5 diu la

懶係讀名校(尤其女校) 嗰啲女先會打呢啲仆街英文

利申: 以前條女都係咁

Me see duck ming she up mud spring ,i wanna cry too

我知 不過我以為佢想講見到d碗碟污糟

打全段英文好容易就睇得出英文有幾好
通常係英文都唔錯但又未到native既名校女鍾意咁打

得罪講句 睇唔明果啲一定係弱智

發夢佢好似做ibank 老豆老母都好有錢
英文點唔好
又無公審到間舖咪算 都係有錢女食唔慣污糟野 po下ig搏下attention姐

話埋其他人wuddud dirty已經唔啱啦
做ibank就可以狗眼看人低？

講番中文啦阿鬼

同咪=同埋

女主角係咁打法 樓豬只係翻譯

鬼才說chinglish

我理撚得佢幾有
有錢食唔慣咪唔好食囉 又要話其他人污糟核突
佢係人 人地唔係？
其次係屌你老母on99
仲衰撚過吾系甘牙
1係打全英1係打中文 再唔係就半中半英
and 完又and and完又and chinlish粵拼又錯
最撚憎呢啲以為有啲就大曬
大撚把人有過佢 佢係咪原意俾人話係g？

秒殺

認真係咪英英/名校多數咁用英文？
將港式口語轉做英文

識得幾件 男或女都係咁

96% 都係

what 柒she say

發夢見到佢份人好仆街
之前佢突登send佢d同ex親密既相比佢ex個時現任女友搞到人地好唔開心

cheap 雞

點解會有咁既文化
明明講緊中文但要用英文譯出黎
中中好少見人咁用

其實好多人都知係抱住玩下既心態打1-2句
我覺得都ok
但係長期咁打真係痴撚線
又要辛苦自己亂尻咁拼又要辛苦人估你講乜

睇親呢啲港女英文都好撚辛苦 你都係打返中文啦

聽講勁到直接year 2 開始讀

考a level
濕碎啦

睇到樓豬同佢有仇

未到有仇嘅
覺得食還食 話其他人污糟核突好撚差啫

得既咩

Her torso

My power powerful

reckon應該得英國佬會用
佢用就梗係想扮british

邊間鋪頭

埋

Eat din

咁叫又瘦又靚啊？

菲律賓來？

熟口熟面 CU某商科major既人
人地德銀private bank， 認真打英文勁過連登仔啦。

不過ig咁打英文真係好on9

死撚左佢啦屌

我講得佢哩篇野好過果d 咩ngo lei 乜柒先

同埋好流暢 由頭睇到落尾

講得？野？d？

正宗港女 篇野唔係香港人睇唔明

打錯 覺得

ngo ho wudud and dirty[i

幾錢q?

反而我覺得佢本身英文應該唔錯喎
拼音好local同埋code mixing黎講 grammar都無錯
係自己ig先咁打啫
好多名校生都係咁講野

I like eating yum cake~ 陰cake~

Vanessa

痴撚線。。

屌你老母打中文啦

名校生就可以話鳩其他食客核突污糟？
你都幾撚好笑
吹撚到code mixing

所以話讀咁撚多書都係冇撚柒用
讀完出嚟連基本尊重都唔撚曉
坐你隔離食米線真係慘

屌那媽
佢喺度寫乜撚野呀？

條女態度差就梗的
不過佢打果段野算係易睇易明
工作關係，照顧慣呢班香蕉人，佢算係順暢去打字啦已經

講乜撚嘢啊

搵人翻譯成篇野

上面有翻譯

寫乜春

第六頁有

發夢見到佢ig日日都食omakase
乜咁慘要同我地啲核突平民食米線呀
唔怪得要喊

up乜鳩

其實人地ig post乜關連登仔咩事

我講緊佢打字方式

Geen Meen lai

我以為越南文黎

educating her to have respect towards people who are just having their maiseen after a long tired day.

sunfoo sai daiga la

in lindon u hv to rite lik shakespear and still smone gna h8 u

呢個？

你出去啦咁

vanessatwy

cantonlishi

臨收工啲米線舖係污糟啲

ABC 其實好撚低質
唔明點解班港女咁鐘意扮

大概意思

我散撚晒所以一個人隨便入咗間嗡耷米線舖食晚飯，點撚知又污糟又嗡耷，周圍啲人都好撚污糟又核突，所以我估啲嘢食都好撚污糟，一秒就想嘔，唔撚食啦屌
好撚慘呀我喊撚咗出嚟

港女扮到英文好撚好啦，guess咪得囉簡單易明

屌，第一句真係唔知佢講冇錢以為係講散撚晒

唔係好撚窮咩

港女格 多多要求嫌三嫌四

真係唔撚知
一係窮一係傷心一係散撚晒，屌呢句成篇最難

唔係散撚曬 係冇撚曬錢

上面啱啱提出咗疑問,thx

磨牙
btw 你id名 你dirty啦你

我以為i am very charm 係我好有魅力
點知係我好慘

傷心好似通常話broken

屌讀十幾年英文都係依個程度真係教育失敗

我估佢漏咗個n

props都唔識

diu la sing see what you write one sec wna puke

中英混合都已經夠煩 但依種拼音混合英文真係頂唔順 人唔似人鬼唔似鬼

第一眼睇錯以為係up&up🌚

Me ho wuddud 俾人despise me eat 墨現山小

上面咪話係db pb ，佢人工/英文應該好過呢個post 99%既人

本身都唔明點解搵到d錢既人可以咁無腦，不過望下政府個班，就明曬

u ho dirty arrr your customers also so wuddud lorr

返緊舖頭煮米線

熬湯啦你

但大家eat duck happy
Ewww lin deng jai go away laaa.. 你地好大陣土匪味

食米線食到喊

直頭冇grammar，可以點樣錯

Don’t know type what

仲衰過直譯英文

Jaga

sor lor

Some bullshit

呢款字體叫港女羅體

笑撚咗屌

發夢ifc間瑞士行 唔係ecm個個cm

屌那星
我仲走去google查chaam點解
諗住學多個新字

wudud

啲英文影衰晒香港人

渣

on撚99

你好撚q

DIU NO CHINESE
SHE POWER POWERFUL

Which updup maiseen ar

updup maiseen 係咩意思

英文差路過

屌 以為maiseen 係新字
自創拼音真係好撚on9

呢個先係全段最嘔心之處
想同人講自己自己好嬌生慣養
仙女下凡食米線普渡眾生
優越感爆棚咁打完段野
佢既英文只係令件事再嘔心D
超蓮都食傷心酸辣粉啦
呢d女現實一定係drama queen黎
唔好話佢五官仔細睇其實係咁豬
就算靚多100倍，都不了

噏耷米線（鋪）

exact7ly

ok 你都係繼續煮米線啦

有無語言學家係到幫幫手

第六頁

睇完我覺得自己讀咁多年書係白讀

尼個乜撚鳩人黎

做乜撚嘢

又無做錯野/影響人 擺人上黎做乜9
連登仔真係痴撚線

同劉浩龍嫌人對手污糟一撚樣

好想射到佢一面都係

Diu

點解叫親vanessa嘅都係偽ABC港女

新人類

好明顯條女啲英文係有限公司啦

好似我以前玩cs打果堆港式拼音

翻譯下好喎

咁多年都好討厭人打拼音
屌，中就中、英就英喇
呢件仲衰，自創拼音

wow great, this woman created a new language

對波咁墜...好似d 80歲阿婆對波咁

幾靚喎

now know y me dse eng exam so bad and in work speak eng gum zuk and now want ngok bou d eng

Ig private

名校妹d英文噉樣 ，算啦，可能係佢太talented，創造左一個language

don't know do what

好肉酸

今天不小心在ig睇左一段文
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現chinglish的 grammar
竟然比起平日那些English更美
然後我再用了十分鐘去po上連燈
再為其cap圖

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打chinglish的ig user
是我今天看過最wuddud的東西
而那個發明chinglish的那一位
是見過最chaam 人

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

痴撚線
睇左成分鐘先明up咩

我同鬼佬好少討論香港堆垃圾
廢事整差佢地對香港印象

好中

原來係咁

好靚女wo

paul con, 多靚女

一個人on唔on9
同叻唔叻
一向係兩件事

痴線 睇到我眼花，仲辛苦過當年考公開試睇文

ho dirty 😭

goodest wow

can she conduct a lesson for us?

wu dud係乜？

有冇人譯到呢段

點解我睇得明
但我好憎睇人打哩啲文

5 lun know up mud 9

一睇就明, 好難明咩?

run on sentence

唯獨睇唔明 one sec wna puke係咩意思

D女校8婆最鐘意打呢d文

chaam chaam chu

one second wanna puke
有一秒想嘔

有一秒好想嘔

sad but true

明到d又唔明d
真心條女係度做乜鳩

sik wuddud maiseen

睇到個人好炆

完全唔知佢講乜

係dogui

tigh ng ming

我諗WING係佢中文名？

譯：
多謝大家錫到我燶
多謝你地搞個咁驚喜嘅派對
好靚嘅汽球同派對帽 同埋各式各樣嘅道具
同埋好好味嘅蛋糕 同埋好可愛嘅jelly cat bunny（我諗係一隻玩具免仔？）
（隻免仔亦將會係我畀你地啲小朋友嘅見面禮）
辛苦晒大家
大學真係垃圾 勁多廢話鳩噏
唯一嘅得著就係你地

d死港女英文差就咪撚學人打啦，知唔知個醜字點寫？

睇完都唔知 究竟最後佢order左嘢食未

佢究竟想點

我由JELLY CAT BUNNY開始就唔明佢UP乜
痴撚線英文

終於明wuddud

雖然我自己唔會咁打
但係我唔明點解你地唔明
識廣東話冇可能睇唔明

wuddud同updup幾時收錄喺牛津字典？

幾靚

geen meen lai 我點估呀？玩緊猜猜畫畫咩？

佢算係average 定below average?

英文都唔撚掂真係得返做雞民條路

幾靚，我想做兵，ok?

I am very thanks them.

精

And我屌佢and佢老母

係佢黎

推

ABC港女

咩係wudud??

如果佢打中文，咁就應該係打文言文

唔著底褲既大傻仔咪wuddud

chun sum ng ming kui kong mut

多謝你

嗅閪點拼？

點解同自己啲相爭咁遠 樓上又話佢又靚又瘦嘅？邊忽靚

見面禮

ho dirty and wat dat

no la
I m so unhappy because I saw an ugly girl. I realized that this pork chop is too dirty and updup and ppl ard the pork chop dou affected by this girl.I reckon her west dou hao dirty and smelly and I gave up fucking her and I cried cos I saw an ugly girl.

求 wua puke解釋⋯⋯

想嘔

Wa diu nei lo mo mud lun yeh english lai

所以其實英文差既係child登仔唔係條女

你住邊？火星？

多倫多啲竹昇講嘢hai mai gum

又見過
通常麵店都係老港人開，佢地無論英文定廣東話都好過香港個班
香港米線個班就真係hai mai gum

除左餃子舖同市場
呢兩個真係大陸人返工熱點
阿嬸又有大陸留學生又有

其實佢係點落單呢？
mudyeen lanyuk maiseen ten little spicy

死...睇唔明
睇到中間以為係 wakanda forever D 老友記

chinatown d updup supermarket too dirty and wuddud

reckon呢隻字我細個時都成日用，嗰時好鍾意格硬加啲自以為高級啲嘅字入去，呢家睇返原來係咁柒 仲有個and字，格硬拉長個句子以為句子越長英文就越勁，唔好以為我唔知我以前都做過呢樣柒嘢

要人覺得你英文勁係唔洗專登加啲字入去話畀人聽你識字多，咁做好wuddud架，人地係睇你成段文字結構點帶出個意思，寫得靚係可以好好j，不過條港女都咁大層次仲咁低應該冇得救，狗十歲先黎想教佢唔好亂屙屎都唔得啦

Updup supermarket

自己咁wuddud仲話人

有無人用完美英文譯返條女講緊乜鳩

reckon 同think 差唔多意思

睇到眼都盲

Я не понимаю

其實做呢D女既男朋友會點忍

佢英文ok
利申: IELTS 8

reckon主要係英國人用
其他人用感覺就好扮嘢
就好似特登模仿英式口音講嘢咁作狀

諗咗好耐乜野係updup

paul con英文差極有個譜啦
不過睇佢中五去完巴黎學藝寫嗰篇感想
我就覺得佢作文頂盡應該得5

wuddud gong nui up mud 9?

hug 9 me ng sic english?

diu ng lok

睇撚死我

咁撚快

我條女都係讀呢間，咩都話cheap

女神ig del follower
無得stalk

條囡個閪咪都係咁dirty

睇到佢話佢喊 我就大笑咗 thanks

tiu girl yau mo read books ga

Up乜春

ACTUALLY我一睇就明 唔知點解

人地好chaam喇已經
間餐廳又updup
啲人又wuddud
嘢食又dirty

lm

阿鬼，不如你都係講返中文啦

分唔清到底係goodest English定goodest Cantonese

完全唔L明白

vantsui

試玩下

I was so broke so I randomly went into a rice noodle restaurant to have dinner alone. I then realized that the place was so dirty and run-down and the people around me were also dirty and gross. So I think the food being served was dirty as well. In a moment I felt like throwing up so I stopped eating. I was so desperate I couldn't help but cry.

超港女

[/quote][/quote]

條仔件衫個碼數貼紙都未搣 就咪撚po上ig畀人笑啦 啦

Updup

睇唔明

whole charm

ksud dou gei ho siu ar
yi hau d cm dou use lei d lang lah bud yu

所以讀到果度打左個突

我覺得香港考試制度佢可能有5*添
但肯定唔係native level

child登仔D水平低撚到一個地步 唔識一個詞之餘反問人地有無用錯詞語 單係寫呢篇ig story既人用reckon同puke呢兩個字 已經睇得出佢英文好過一半以上child登仔 成班child登仔除左淨係笑人地用拼音之外仲有乜野識

why she haaaaaaaaarm? any screenshots?
Anyway glad to hear it

Updup 我諗左一陣先明係 嗡dup

唔係唔識reckon
而係一個ig story 咁口語化既linguistic context之下
見到呢個字打左個突 先以為佢想表達另一個字
英文到一定程度就唔係講vocab spelling
而係coherence/consistency/tone
所以唔存在識唔識用一個字就代表英文有幾好
而係咩情境用出黎
上面都有巴打指出呢個字用得好abrupt

Reckon其實澳洲佬日常生活講得仲多 唔算係formal language 唔覺佢口語化用呢個字有問題 當然佢撈埋一堆唔英唔中既字用係柒既 加上佢啲嫌三嫌四既西態度 不過upload一個story姐 又唔係擺間舖/人地個樣上網都要比人起底 唔係做kol搵食既話ig一定要private

利申唔識佢 唔洗話我係佢打手/本人

Hong Kong girl’s typical English. Lovely and stylish, what’s the problem here?

ppl ard me dou ho dirty 呢句睇錯左做
ppl and me dou ho dirty

Reckon當然係口語，直頭可以算colloquial 添
不過平生淨係聽過澳洲佬同英國人講
大多數講I think/I suppose
巴打無話佢錯喎
話佢fake個style出黎同埋想show off姐

Wudud 求解

what7yousay
英文唔好就番去重讀中學啦港女

通常咁有自信打e d 既，一係mk妹，一係有翻咁上下英文底既港女，正常一個唔識英文既人一定會translate埋道具黎俾人地知道佢識道具既英文，但係條女直接打個中文出黎即係代表佢懶得translate,成篇野都係佢就咁打出黎，同埋都突顯到佢都幾有自信

Like a chu dow

一出到外國即刻捐返入老母個西

If she meet some "Hak sere wui people" she might bay people hit as "pig head bing"

邊度處決？
純文字mk英文就當係？
樓主個標題作大咗少少喎

clickbait

明顯係

其實點解佢會冇錢要「淪落」到食米線？
佢份工應該好好pay架啵

英文版火星文

譚仔好似都會食到人肚痛架喎

N年前唔識打中文都係咁send sms

笑死
我都有follow佢 佢又真係好少食平少少嘅嘢

Lin dun Jai English ho fai

She let herself go.

呢個帖大部分連登仔英文都好廢

有無cap圖

三哥又贏

做DB WM，WM仲要DB不如算9數

係中五寫嘅
或者人地進步咗好多呢

好過大部分連登仔先啦唉

屌依篇真係睇唔明

有無巴打咁勁知佢講乜

佢都係講返中文算

朋友(我估應該係大學同學)同佢開生日會

公道d講
係香港band 1英中學生既水平黎

依家d 5p文高質左

呢個當然
但又未到最top嗰種level
不過呢啲課外活動交差文章
畀我都唔會落心機寫

Ho man ahh me so 幸福

仆街 堅喎

So broke仲點食譚仔
越來越貴

Don’t make stupid people famous

JOE MUD GAU

and i deem ur pussy is also dirty n updup

人地串得起吹咩

三哥咁識玩

第一句我以為佢講分左手好唔開心

唔撚係呀
呢d英文我個年代CE我諗E到啦

識唔識用標點符號

I dont know what 7 you say

mug nine yeah english lai ga

up乜尻

陰公豬，因為間嘢updup喊豬豬囉

Btw updup你又死入去八婆

自己見識小就咪撚衝出嚟啦

What the fuck are you writing??? DKLM fuck off

笑到仆街

Gave up eating都笑爆嘴啦

淨係識 free sex已經夠啦

我以為我英文真係咁差一d都睇唔明

識幾個Paul con妹都係咁講英文

其實佢識英文呀
寫得出呢啲英文，英文唔會差得去邊
起碼係可以自由舞弄英文嘅水平
唔洗每句野都要諗點砌好

樓主追唔到條女就放上連登

寫得出都有d難度

WRYYYYYYYY

多謝你地錫到Wing(佢自己)燶呀！多謝你地幫我搞咗個充滿驚喜既派對呀，啲靚靚汽球啦帽啦仲有其他道具，仲有好好味既蛋糕仲有勁得意既兔仔公仔（我都會用黎送俾你地啲細路哥做見面禮！！！）辛苦哂大家，間大學真係好垃圾不過最好彩係識到你地。

the outcome of eating too much updup & wuddud maiseen.

Jellycat bunny 好似係隻公仔
跟住話隻公仔會係比你地啲小朋友既見面禮???
辛苦曬大家 咩大學好辛苦但係唯一得著就係你地呢班人

One sec wna puke真係破解唔到

Paul con mui hai gum gong English ga la have no clue why they have to gum gong but it’s kind of their chuen tong

One sec = one second
wna = wanna
一秒想嘔

真心認為喺informal情況要做到自然code switching/mixing係要兩種語言都唔差先得

你講得好啱 所以其實話睇唔明嗰啲人啲英文都唔好得去邊

點解個post會變咗學術討論研究廣東話拼音
明明個重點係條女狗眼看人低

見到即刻諗起劉龍單嘢

Maiseen
笑到氣咳
又唔係難譯
Rice noodle 又唔長
Maiseen個音又on99
Mic 個音咪fit
Mai

Kui not only chinglish gum easy wo

文化水準卓越

佢拼得咁撚差學人玩呢啲

唔洗以此為恥
你試想下
猩猩同人之間係邊個明對方多啲？
狗同人之間又係邊一方明對方多啲？
You see ?

有一刻想吐出蒞

你啲咩水平

多謝大家鍚到我（wing) 燶
多謝(ty=thank you)你地俾個咁surprise既party俾我，多謝準備左d好靚既balloon、帽同所有party既道具，好好食既蛋糕，同埋同埋隻好cute既jellycat bunny!!（公仔）
佢（隻bunny公仔）會係俾你地（或姐妹）同埋d kids既見面禮（geen meen lai)

辛苦哂大家
大學生活係垃圾，business study（bs?) 好撚多，我唯一既得着（takeaway）就係sik jor nei dei🥰🥰🥰

紅色睇唔明

佢要寫啲咁嘅英文唔係重點，個重點係佢狗眼看人低。 條八婆自己都識講，係自己冇錢所以選擇去一間平啲嘅食店，咁撚委屈你咪自己搵辦法食好啲囉，搵人請囉，係屋企同老竇老母食囉，或者賺多啲錢囉

屌你做到DB Wealth Man都呻窮，明顯係自己理財有問題，仲要講到人哋逼你去食咁，正八婆

仲要話最後自己覺得自己慘到喊，呢啲女仔真係追到都喊三聲。名校有錢女ABC唔代表咁撚公主咁睇唔起人，講到自己好似公主流落凡間咁，屌

其實樓主都幾鐘意擺自己啲fd上網

what is reckon and puke and chaam????
and....

十幾年前考7-8條A 既paul con 中女都係打呢d 火星文。
唔係英文差，唔知點解d 女校就係打呢d 語言傾計

chaam 慘
reckon 估
puke 嘔

佢當年中學畢業好似拎4A*

出面有米線舖叫米線做Mixian
你寧願啲人叫Maiseen定Mixian?

wudud 咩意思

You seem like fun

屌你
仲難明過廠長啲英文

核突啊

點解要最top level先可以讚/用英文?
你話做律師或者編輯就話姐

我夠膽講，你拎呢篇嘢比英文母語嘅人睇
無人會覺得佢英文唔掂.

假如有一日香港廢除漢字用拼音文，呢篇分分鐘會成為範文

兩舊屎都叫有得揀
難怪含撚派不斷壯大

查實呢 個focus就唔係佢寫唔寫reckon
chinglish都算鳩數 都唔係新鮮嘢嚟
但係屌你老母
真係好撚睇唔過條女公開話鳩其他食maiseen嘅人
家下得食wuddud maiseen得鳩罪你？
你自己咪又係食緊
臭西港女仲撚要話人wuddud dirty
你家下好撚clean？同你條仔一齊咪又撚係因為佢喺ibank做 為咗佢啲錢？（根據上面嘅資訊）
我又唔覺得你塊西好撚clean喎
至少你人品一定dir撚ty過間maiseen place啦八婆
個啲話咩「乜鳩都擺上嚟」嘅霎戇撚屌真係唔該stfu
我擺上嚟就係要公審同教育下呢班連基本尊重都唔識嘅臭西港女

同意樓主

你肯定佢係港女 ？唔係屬於其他國家 ？

啲港式拼音好標準

點解仲未有人提佢落仔單野？

自己搞生日比自己

出名拜金 有錢就屌得 一年換一條仔

How o is she ar
Dunno what 7 she say

[member]發夢見到有人係club同bff蒲個時識依家條仔.. 兩個見到條仔成堆都係ibd就狗衝.. 然後有人不斷放陰招 sin9佢個frd.. 爭左條仔返黎.. [member]

呢兩條女好撚虛偽，bff前bff後，兩條閪樣假腥腥睇見就想嘔，成日圍埋講人是非，後尾咪又爭仔反面

#icc花生

我都聽過喎，不過唔好相認，中環好撚細，ICC都好撚細

不過落咗都好，唔好生出嚟唔識教累人累物，而且老豆姓咩都唔知

More please

我係咪識你

巴打/絲打似乎好憎佢好想做死佢喎 留完個comment轉頭就改名覆自己 自己點同自己相認呀 會員編號呃唔到人架

嘩我屌 落仔 吾系牙化

ANY TRANSLATE?

eat dinner

What the fuck
認真！？幾時嘅事？

佢真係得罪人多 識佢的人個個都憎佢

兩年前啦，果排條女出晒自以為好隱晦嘅post，形容當時係人生低潮，俾人屌到又臭又殘，做手術都要搵番上一個ex陪(非經手人) 墮緊胎果陣條仔應該屌緊其他女 不過宜家都叫守出雲開見月明，搵到個大陸水魚埋單

有無人有stat計下佢俾幾多人中出過？

識尐野喎ching

為香港去漢字化
粵語拉丁化 開創先河
應記一功

唔再爆了，積下陰德

聽日準時番工

detail

繼續 想知多啲

乜佢依家條仔係大陸人？見佢係stjoe仔 個姓係Wong唔係Wang/Huang喎
見佢咁快搵到個UBS AD拍拖 仲以為係佢飛Bxxxxxxx添

點解啲港女咁鍾意俾人中出完之後仲要落仔
跟一世㗎

咁可能記錯 中大IBCE尐 最鐘意搵大陸厘 唔止一兩條女都係咁

More more

男神bb乜原來你係bb個爸爸
爸爸唔好唔要我呀

我係仔都想比佢屌

集中返去條女啦 都confirm唔到是咪佢
反正vantsui大把花生
條女狗眼看人低都唔係第一次
前排佢去印度學瑜珈
日日出po屌個國家污糟 住嗰到有蟲又盛
可能喺印度嗰幾日日日都cried
india gum dirty she is really ho chaam

經手人唔係bxxxxxxx wxxx喎，三年前vantsui去完美國exchange，之後去morocco，跟住就散咗，之後極速換畫換咗bxxxxxxx sxx。 vantsui係兩年前落仔，經手人係bxxxxxxx sxx喎，個陣佢地仲一齊緊。

叫連登仔砌句英文笑撚死人

篇野勁難明

究竟個男仔高佢幾多

變咗起底

more more

差唔多40cm
一個15x 一個192

成日記錯佢同BS唔係拍咗好耐同埋啱啱散

咩係chaam

識埋d on9朋友

點解連登仔神通廣大到落仔都知

reckon用錯咩？

Wudud

up 乜鳩

vantsui 你以爲自己係邊個

好難明

竟然睇得明

咩係wudud

核特

睇完譚仔三哥ig先知單野
抽水抽得快到 痴撚線 marketing

我都冇諗過........

Ig係咁del followers
聽講唔止一次落

dirty

屌你老母仲以為自己英文傻睇唔明
真係打中文好過啦你老母

成班冇撚腦
擺撚到明借刀post黎架啦

一個咁既post咁多人爆料 佢人緣都唔好得去邊

三哥都借刀

但係佢食用 gerund

應該都係d女校玩埋d拼音累事

爸爸到底係邊